點解m18 d包又貴又唔好食仲生存到？？？？？？？？？？

panash>>>>>>m18

你都生存到 m18點會生存唔到

商場cafe一份"set lunch"（三文治+咖啡+幾條菜既沙律）收七廿蚊，一樣排隊

M18杯凍奶茶不得之了

究竟用咩茶膽